唐症皓入一入嚟

你係唔係跑狗

hi

成埸係咁跑 點夠你玩

收皮啦

另一個唐仔先係

拉巴等

想打架?

唔係 係俾我打你

m?

係 我係male

唔係絲打?